{
    "question": "Jelaskan manfaat melakukan gerakan berjalan di dalam air",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Manfaat berjalan kaki di dalam kolam renang antara lain : Melatih sendi dan otot akibat cedera kembali aktif seperti semula tanpa me. Memberikan risiko cedera yang besar. Apalagi jika berjalan pada suhu air kolam yang cenderung hangat, ini dapat membantu menenangkan rasa sakit pada sendi, tulang, dan otot.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>Melati</em><em>h</em><em> </em><em>sendi</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>o</em><em>tot</em><em> </em><em>akibat</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>kem</em><em>bali</em><em> </em><em>aktif</em><em> </em><em>sepe</em><em>rti</em><em> </em><em>semula</em><em> </em><em>tanpa</em><em> </em><em>memberikan</em><em> </em><em>risik</em><em>o</em><em> </em><em>cedera</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em> </em><em>besar</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>maaf</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>ka</u></strong><strong><u>lau</u></strong><strong><u> salah</u></strong><strong><u>:</u></strong><strong><u>)</u></strong></p><p></p><p><em><u>semo</u></em><em><u>ga</u></em><em><u> membantu</u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-letak-perbedaan-gaya-gaya-pada-lompat-jauh-810",
            "question": "Jelaskan letak perbedaan gaya gaya pada lompat jauh",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. </p><p>2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. </p><p>3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. jongkok : saat melayang diudara dengan posisi jongkok atau membusur. 2. menggantung : saat melayang diudara dengan posisi menggantung dan kedua tangan diangkat keatas. 3. berjalan di udara : saat melayang nampak seperti berjalan diudara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "temanan-yang-harus-diberikan-dalam-senam-ritmik-adalah-419",
            "question": "Temanan yang harus diberikan dalam senam ritmik adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Namun, pada dasarnya tekanan yang harus diberikan pada senam ritmik adalah irama, kelentukan tubuh, dan kontinuitas gerakan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengertian-gerak-sfensifik-berirama-591",
            "question": "Pengertian gerak sfensifik berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak yang 1 tindakan atau hasil perubahan dari keadaan semula dalam notasi balok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dani-memiliki-meja-untuk-belajar-di-kamarnya-lebarnya-60-cm-dan-514",
            "question": "Dani memiliki meja untuk belajar di kamarnya. Lebarnya 60 cm dan kelilingnya 360 cm. Jadi, panjangnya adalah \u2026 cm\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong>120 cm</p><p></p><h3><strong>Tips </strong><strong>Cepat</strong></h3><p><strong>p </strong>= ( keliling : 2 ) - lebar</p><p></p><h3><strong>#</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>O</strong><strong>m</strong><strong>e</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>a</strong><strong>t</strong></h3><p><strong>#</strong><strong>R</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>M</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>e</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>t</strong><strong>i</strong><strong>k</strong><strong>a</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menggabungkan-unsur-unsur-gerakan-gaya-dada-dalam-satu-rangkaian-689",
            "question": "Menggabungkan unsur-unsur gerakan gaya dada dalam satu rangkaian gerak disebut gerakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>t</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>b</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>s</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>K</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>S</em></strong><strong><em>I</em></strong><strong><em>H</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>J</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>W</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>N</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>T</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>R</em></strong><strong><em>C</em></strong><strong><em>E</em></strong><strong><em>R</em></strong><strong><em>D</em></strong><strong><em>A</em></strong><strong><em>S</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-awal-bergantung-pada-palang-tunggaljarak-kedua-tangan-sele-476",
            "question": "Sikap awal bergantung pada palang tunggal,jarak kedua tangan selebar bahu, posisi telapak tangan menghadap ke arah kepala.kedua tangan lurus. sikap tersebuat nerupakan gerak dasar.....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>LURUS   </p><p></p><p></p><p></p><p></p><p>MAAF YA KALAUSALAH </p><p>            DAN</p><p>SEMOGA  MEMBANTU</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-dalam-senam-irama-biasanya-dilakukan-dengan-827",
            "question": "Gerakan dalam senam irama biasanya dilakukan dengan...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</p><ul><li><strong>Hari</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Kamis</strong></li><li><strong>Tanggal</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>0</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>0</strong><strong>6</strong><strong> </strong><strong>-</strong><strong> </strong><strong>2</strong><strong>0</strong><strong>2</strong><strong>1</strong></li><li><strong>Answer</strong><strong> </strong><strong>by</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Andre</strong></li></ul><p><strong>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</strong></p><p></p><h3>Soal:</h3><p>Gerakan dalam senam irama biasanya dilakukan dengan...</p><p></p><p></p><h3><strong>Jawaban:</strong></h3><p>Iringan musik atau hitungan. </p><p></p><p></p><h3><strong>Penjelasan:</strong></h3><p>Senam irama merupakan senam yang sering dilakukan oleh para umat manusia. Dalam melakukan senam irama ini, ada yang harus kita butuhkan. </p><p></p><p> \u035f\u035f\u035e\u035e\u27b3 Kalau kita mengarah ke <strong><u>iringan</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>musik</u></strong><strong><u>,</u></strong> biasa dilakukan dengan musik olahraga yang liriknya pendek maupun panjang.</p><p></p><p> \u035f\u035f\u035e\u035e\u27b3 Sebaliknya, bila kita ke <strong><u>hitungan</u></strong><strong><u>,</u></strong> hampir sama dengan yang sebelumnya. Yaitu dengan cara hitung dari 1 - 8.</p><p></p><p>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</p><p></p><p>Semoga membantu ^^</p><p></p><h2>.</h2><p></p><p>\u256d\u2508\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500 \u0cc4\u0f80\u0fd0 \u02ca\u02ce-</p><p>\u2570\u2508\u27a4 Tidak Copas . Ayo Berhenti Copas..</p><p></p><h2>.</h2><p></p><h3>\u256d\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u226a\u2720\u226b\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u256e</h3><p></p><p>Dengan Hastag :</p><ul><li><strong>#</strong><strong>L</strong><strong>e</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>n</strong><strong>W</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong>h</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></li><li><strong>#</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>j</strong><strong>a</strong><strong>r</strong><strong>B</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>m</strong><strong>a</strong><strong>B</strong><strong>r</strong><strong>a</strong><strong>i</strong><strong>n</strong><strong>l</strong><strong>y</strong></li></ul><p></p><h3><strong>\u2570\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u226a\u2720</strong><strong>\u226b\u2500\u2501\u2500\u2501\u2500\u2501\u256f</strong></h3><p></p><h2><strong>.</strong></h2><p></p><p>[tex]\\huge\\colorbox{orange}{\u2192 Semangat :)} [/tex]</p><p>\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Iringan musik &amp; hitungan<br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "25-sebutkan-tiga-fungsi-sosial-dari-karya-seni-rupa-daerah-a-b-787",
            "question": "25. Sebutkan tiga fungsi sosial dari karya seni rupa daerah!\r\na.\r\nb.\r\nC.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai media pendidikan, media hiburan, media komunikasi, dan media keagamaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-bentuk-latihan-mengkatkan-daya-tahan-jantung-306",
            "question": "3 bentuk latihan mengkatkan daya tahan jantung",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>1. Bersepeda</p><p>2. Latihan Interval</p><p>3. Berenang </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>1. Bersepeda\n</p><p>\n</p><p>Olahraga ini bisa dilakukan oleh siapa saja, selain melatih otot-otot pada tubuh, bersepeda juga bisa membantu jantung kamu bekerja lebih baik. Beberapa penelitian juga menyatakan, dengan bersepeda dapat mengurangi sakit pada jantung.\n</p><p>\n</p><p>2. Latihan interval\n</p><p>\n</p><p>American Heart Association menyarankan untuk menambahkan latihan interval seperti squat, push up, sit up, dan lompat tali setidaknya dua kali seminggu. Latihan jenis ini dapat merangsang kekuatan seluruh otot tubuh seperti lengan, kaki, pinggul, dada, bahu, perut, dan punggung.\n</p><p>\n</p><p>Selain melatih kekuatan dan ketahanan tubuh, latihan interval juga bisa menjadi pilihan olahraga yang baik untuk kesehatan jantung.</p><p></p><p>3. Berenang\n</p><p>\n</p><p>Berenang membuat seseorang melakukan latihan pernapasan seperti mengambil, menahan dan mengeluarkan napas yang berfungsi bisa meningkatkan efektivitas dari paru-paru dan jantung sehingga bisa bekerja lebih optimal dan sehat.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapakah-ukuran-lapangan-sepak-bola-666",
            "question": "Berapakah ukuran lapangan sepak bola\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ukuran lapangan sepak bola adalah panjang lapangan antara 90-120 meter dan lebar lapangan antara 45-90 meter. Untuk pertandingan resmi tingkat internasional adalah panjang lapangan antara 100-110 meter dan lebar lapangan antara 64-75 meter.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}